兩副牌邊個會贏？

岩岩洗到咁

上面出先，其他人一定pass

鋤大D

下面

上面邊有得贏

上面撚有得打咩 屌你老母on99

得兩個人玩？

神仙打交

上面， pair A 三條八 三條dee 34567

上面點贏啊...

上面

你出夫佬 人地炸你 輸硬

你pair A細過人pair A喎點話事先

係喎 對面有炸彈都係上面輸

開隻King比佢

炸你老母咩 鋤大dee呀大陸仔

又嚟，悶喇

炸你老母咩

34567 3條8 3條2 2對煙

咩野叫炸彈呀？鬥地主咩？鋤dee叫開四條，台灣叫開金剛

四條 唔好意思

岩岩其他兩邊都要求重洗，我用下面果副，我灣試下唔重洗玩，我幾次都輸左，諗緊點先贏到上面

對家揸大Ace

四乜撚野條呀 人地唔打4條/行一堂 你有鳩得出4條呀

雖然上面pair煙已經唔夠人大

認真上面可以點嬴

下面贏啦，除非上面對啤A有葵扇A ，唔係打條撚

睇打嗰個點打啫...

弱智？ 人地出咩先

你做上面，你出先

其實無論行單 pair 3條 堂 上面都輸比下面
下面一話到事基本上已經贏左

下面啦

34567，我再出四條j+4，佢pass

我出q full，人地出2 full再3條8

點都係下面贏

其實唔打開黎玩 上面係會贏

有queen孚唔出先係咪on9

係喎 自膠

你戇鳩？ 人出34567 你唔打Q夫打4帶1？

如果上先
上: 34567
下: J
上: nope
下: QK
上: A
下: dead

如果下先
下: 如果先出 K pair
上: A pair
下: A pair
上: 2
下: dead
上: 8
下: dead

所以, 下實死 (by 我的賭徒dad)

四條打蛇仔？！
用Q夫打夠做啦... 頂你

我係咪計錯數 上面拆2/8加pass一次好似有得贏

諗住炒人掛

玩十三張嘅話又點
（利申：唔識玩

應該我出錯牌

笑撚左 樓主咁玩法要輸幾多比個fd

你個腦就要debug啦你條Q夫留低嚟煲醋啊

Block得

緊係下面啦 張大D係下面 理撚得你3張D 打9你啦

叫你dad不要賭了 點解34567要出j

可惜既係副牌咁靚炒唔到人 最多贏3隻
無野好討論

唔計錢，溫完arithmetic coding先玩兩鋪，第二鋪就咁

上贏硬
3條8先

反正冇炸彈仲出5條先=on9

上：3條-蛇-夫
下：pair A-夫-4條

好似係咁

888->QQQ->pass, 咁多A2都唔贏？

都未聽過香港有人講4帶1,而唔係4條
鬥地主咩

3條q

歡迎用上面黎挑我下面機
輸左正on9仔

輸到爆廠都似 Q夫煲湯

3條8 ，之後3條dee, 之後pair Ace, 34567 結

上面俾人強姦，淨係贏個頭

張圖打定水印「HK01偷圖死全家」

鋤d炸乜撚

你pair ace細過人地點駛蛇呀

4條j, QQQkk, 4,大2，AA

出3條8咪輸囉

睇表演

你拆三條8我跟打3條Q你再跟打三條2?你手上面得番PAIR A同條細蛇點玩?
三條2行頭我咪PASS比你打 你打8夫定蛇都過唔到四條啦

唔講埋帶1 我驚樓主出少隻4出去

4條j連埋隻4出

又好似真係唔贏，888->QQQ->Pass->AA->22->Pass->AA->死

下面會出沖輸清一色

開左牌一定下面贏 唔開上面有機會贏
樓主玩第二次都輸就係on9

話上面會贏果d
智商過唔過50？

出單支出5隻都死
出pair人地有煙pair
你出dee pair又會漏低一隻dee係手

出3條出晒又淨返34567同煙pair
兩樣都唔夠人大 點玩？

係喎，自

咁23456, 留對pair Dee 又得唔得呢？

sor, 玩慣鬥地主

上面
因為題目話上面出先 其他人一定pass
上面逐張打其他人都pass 直到出哂為止

有大出大冇得pass既話 一定係下面贏

上面打得贏我切

其他兩家是但一個雙公無煙dee，洗過

正常打唔知其他人牌
一定博炒人3條8先
咁樣最多輸5隻但有好大機會炒人
34567最後出唔俾人走牌

咁已經輸左

23456 同花順咩 點打都贏唔到4條啦

金剛丁

屌你老母點睇都下面贏啦
弱智都識打啦仆街
咁都有得問

另外兩個會要求重洗(雙公無煙dee)

人地樓主話揸下面但打極都輸俾上面喎
你係咪切得啦？

弱智唔駛周街講....

上面可以偷雞

出到3條8先算啦你

上面贏硬

大家唔知大家咩牌就可能有得贏

最後都係輸

人如其名 真係ON9仔

我咁靚，比你坐一手無得三炒你都想喊啦，仲比你偷雞34567？ 開玩笑？

偷唔到
下面副牌太大
無論出pair a先或者3條8先下面都會頂

邊有可能輸
玩幾錢隻？

仲有，乜野雙公無A2重洗係天下最on9嘅規則，我同D所謂識玩嘅人都覺on9 ,有d賭場有得鋤dee都無呢d例啦

3條8
3條女
過
4條j 4
過

唔開牌都係上面嬴硬，下面解釋就算唔開牌都嬴硬

上面: pair A (因為自己揸住三條2，即係對方打自己最起碼用返pair A)
下面: 焗出 pair A 無得選擇

上面: 三條8 (焗對方出三條，因為自己有三條2係手，無論對方出9 10 J Q K既三條，都一定夠打)

下面: 出J或者Q既三條 無得選擇一定要出其中一個)

上面: 三條2 (最大，對方一定pass)

下面: 無得出 pass

上面: 3 4 5 6 7 玩完

D 無從判斷
如果下家知上家有咩就贏硬

上面贏硬
上面出乜下面pass曬，炒呀

如果大dee係上面，你就有機會輸，咁既牌邊有得輸

開曬牌就下面贏

BTW
唔係三條還三條 夫佬還夫佬咩？
出三條就要三條打 夫佬就要夫佬打 唔係咁？
點解有人講三條出夫佬打
仲有人講炸彈
是咪我太耐冇打

上面副牌

出單支贏唔到
出5隻贏唔到
出pair 贏唔到
出3條 有3條Dee 但係放唔到 煙或蛇

樓主同咩dad 係白痴先會俾上面贏

班傻閪連鋤dee同鬥地主都未分清楚就黎鳩up

Q full留黎煲醋呀？

下面第一下pair A頂你pair A, 上面焗出pair 2
然後你就出咩都唔夠對面大

人地出pair A 你用3條8接？
以為自己讚自己就啱定咩

下面: 焗出 pair A 無得選擇
咁下面咪大咗囉，你仲上乜撚嘢面3條8

其實好多人講上家出34567先都有問題啦。
正常上面出先都8夫先啦

下面用pair A打咗仲點三條8

下面出完煙pair點解會係上面話事出3條8，你出pair 2既話下面又點黎3條dee

D人根本唔識玩係到討論

我條PAIR A大過你要比你出咩玩法啊?你拎住把槍係手唔比我打牌啊?

人地出pairK/pairA先你咪輸

下方實嬴

不服來戰

用3條8打pair A

下面焗出pair A嗰round 上面咪要pass囉

3條打pair 你玩撚晒 ok

下面出完pair A之後上面一定要出pair 2先搶到話事權喎:
1. 咁之後何來上面出三條2先?
2. 如果上面唔出pair 2頂，下面可以直接QQQKK --> JJJJ4 --> 大dee+pair K 完場

上面有機會贏

下面唔知上面牌 本來贏都變輸
上面可以拆3條dee

如果下出三條女 上過之後 下出king pair?

有d 人個用上面贏個講法都幾奇怪
咩我出完對面焗出
喂 仲有樣野叫大喎

定你拎把刀焗人地出咁你上面一定贏啦

上面出三條8過到就贏

點贏呀2&B

上面唯一可以贏就係好似樓豬咁下面用四條打蛇/8夫然後俾人Dee夫話事

邊個出先邊個贏.
上面, 拆晒一隻一隻打+出一pair
下面, 唔使講

如果我下面，揸咁靚，比你偷雞咪我on9囉。
講緊係齊哂唔係有一兩散要過

冇得咁講 睇你開唔開牌打

其實上面最大問題係條蛇仔，根本就處理唔到，一掉出嚟一定俾人食，唔通逐張逐張掉出嚟咩，根本下面一搶到主導權就無解

上面3條8先
下面接3條女
上面pass
下面會出咩？

全部pass比你出哂13隻啊
咪同樓主一樣囉

搵人寫個program出黎啦

反枱再攞摺櫈一野車埋去下家到上家就贏得

成班弱智係到事後孔明
睇曬對家嘅牌當然任你地up啦 如果如果如果

樓主寫program好勁

成個post最撚好笑，連打都唔識打，潛啦柒頭

上面一隻 ，我大Dee Q夫 then u are on9

拆pair Dee
搏下面留大dee

上面贏 由7,6,5,4,3一隻一隻咁出的話會贏

4個人玩即使係上面都好，一定想炒人，點會出蛇仔先手，一搏8夫大哂炒人13

下kk
上aa
下aa

跟住你自己諗

下面 望撚住黎食

唔講如果係下面咁點討論呀？_？

呢d on9 po都可以上熱門

連登仔不意外

十三張更加冇得打啦，得個頭贏

正常大家唔知手牌情況下會係咁岀

上34567
下Q夫
上2夫
下4條J
下大2
下結

睇到D人露哂底，為駁而駁

下面
煙士King 㩒住拎

有得贏 如果佢pass1次

34567緊係留尾啦

鍵盤戰士連登仔

Pair king

agger, 睇見D人屌樓主但話上面會先手34567都係得啖笑

我出完大pair 煙你點撚樣出3條8

虎父無犬子

佢又真係睇完dad嘅講法之後夠膽死擺上嚟

34567留尾咁你先手會岀咩？
2夫？

雖然上面點都輸, 但手法上都係34567留尾結(如果有心要贏盡嘅話)

d人死撐唔開住玩下面會比你偷雞……………

剩翻一隻Q同兩隻K
可能好大機會有人雙公冇A2要重洗
上面下面有咩牌都冇用

8夫 搏大哂咪開得囉 大哥

博你老母啦，對家拎j kingkong Q full點會放鳩你啊
低b出去賭錢輸撚死你啊，
兩邊都炒家牌，我放你老母咩

屌你兩條友拎晒大牌
剩低果兩個實有人雙公無煙dee重洗

真係諗唔到上面可以點贏喎

我答佢正常上面會出8夫先
我都屌緊佢地話上面贏on9
冷靜D

搞笑？你有兩組5條，一組係細蛇，一組係2夫，正常人都會岀細蛇搏第二輪2夫頂大再3條8結

pair A下仲要pass, last 5 carf都pass...
好波！

炸乜撚嘢
條友講炸炸炸嗰下已經唔知佢做乜鳩
最離譜係你居然聽得明
你兩個都係新移民嚟？

pair A pass乜撚，下面個pairA大過上面架on9仔

好似樓主咁on9咁出
上面咪贏到

睇你想搏唔搏炒人13，自己咁齊都放34567真係睇個人

你唔開牌打咪有機會5050囉
開牌樓下弱智先會輸

呢個情況真心唔會，8夫冇想像中咁大，可能我保守流

正常上邊打蛇先 咁咪Q夫 上再打dee夫 咁咪4條J 跟住大dee pairA 結 上邊可以點贏講真
但如果係樓主拎下邊個副就唔同講法

下面有一隻散都有機會偷雞
但下面咁齊我想知乜原因你會大上家嘅乜出法？

上34567
下四條J+4
上PASS
下AA
上22 （唔拆就俾下面大DEE+Q夫炒）
下PASS

上拆左22之後輸硬，係睇下輸幾多隻

結論，樓主出四條擋34567係贏到上面
不過樓主on99

睇下智商夠唔夠30囉

出三條八先咪贏lor

我玩13四炒，咁齊我就一定搏。
四個人玩，除非下面咁齊，如果唔係2,3會除時兩手打回頭，偷雞都有機

我3條q你3條2，再出乜我都大撚哂，你點贏啊

炸你老母咩大陸仔
大陸就真係周街都係炸彈啦 會爆炸

2,3門

pair king

點贏

開哂出黎對牌咁對 就一定係下面
但係真實情況唔知牌既話
上面可能有一線生機

依家開哂成副黎講
上面一出一堂牌既就輸
出Pair/3條有可能贏

上10% 下90%

利申 9Up

但我pass

A: 888
B: qqq
A: pass
B: ?

Pair K pair A

如果上面係葵扇煙啤就得

係咪引大69出來

上面係你老婆咪輸囉

咁靚牌都唔博就唔識打啦

上面出Pair A先都唔錯 冇人頂就贏左
但一開波就pair A 識打既都會頂
更何況pair A先真係正中下懷
下面會pair A 4條J 大DEE 完

無論博唔博都係下面贏

單出一隻8先

自膠睇錯上面一定冇得玩

真係child 登黎嫁？

有冇咁多低能

定係依家鋤大D規則唔同左

Pair Ace, 三條八 , 三條dee, 一條蛇

上面點輸

如果你老婆揸咁齊比你打死肯定嬲到仆街

五張又輸
三條又輸
Pair又輸
單支人地又有大Dee

打撚咩

討論成九頁

其他人一定pass wo

一句講哂
開牌玩 下面一定贏
唔知對手咩牌
上面有機會贏

我接對pair a你點三條8

你on9?

有冇人可以答我

其他兩家一定pass 嘅情況下

我咁打 點輸？

我對煙大過你對煙

下面個pair A 大過上面個pair A
你點話事

oh 柒左 深潛

好撚痴線，分唔到真心定假膠，假膠都好，真心應該IQ68

上面出3條8先有啲機會

下面對ACE點唔會打你
咁都好拜

上面嗰副拆隻8嚟逼下面拆牌

大Dee毫無懸念

上面點贏呀？
同埋點解成個post都會見到有on9仔會有Q孚唔出反而用4條打蛇 係咪成世人未見過4條覺得一開始出會威啲？

驗下眼啦 傻撚 仲咁撚串 你弱智登黎架?

大d,孚，4條，對a

係喎 開牌打 自膠

大2>QQQKK>222AA>JJJJ4>AA

唔開都大Dee啦

34567點解要用 四條打

炸

下面 上面點出先 下面都打到

試下？當唔開牌
888

QQQ

搶到大煙就ok

花都夠打俘佬？你老豆都變鬼佬

真係child 登黎嫁？

有冇咁多低能

原來講緊自己

222

如果出3 先 45678留最後
拆2引大Dee pair dee打pair A
分開出有無機會贏

Pass

上面出3先

下面點都贏

對面出先 單隻 葵2打晒
夫 金剛秒

行對 佢無辦活法清得晒下家d牌 最後行單或者5條主導權都係下面

唔上開牌有pass 上面係有機會贏

投降！輸一半

上3
下大Dee

下齊哂，如唔同意請提出要放你嘅原因

up 麥春

下家只要出到大dee一定走得晒
Qqqkk>4條》pair

如果好似樓主咁on9既話就會

贏唔到，出蛇佢搵四條打，出AA又唔夠大，單支唔講啦

打多左個上字

佢地會駁：點解你會用大Dee打3
因為佢地真玩嘅時候好多人會唔捨得

兩副牌都咁靚既情況下
只會諗點炒人
唔俾機會其他人出牌
唔會有有得打而pass或者拆散打既情況出現

對面係你老襟咩
下方贏撚硬

你一出3先 下面大 dee > Q夫 > 4條J > Last Ace pair
上面係中間出 dee夫 都冇用

如果佢34567 你Q孚

1.)佢dee孚 你4條j 大dee完 2.)佢pass 你大dee 4條 完

佢pair a先 你pair a大過佢

1.)佢pair 2 你pass 佢34567你4條同孚，之後佢都收皮
2.)佢pass 之後你又贏

佢3條dee，你pass 之後佢打乜都輸

Dee孚8孚 你4條j後 pair a 之後佢又輪

你可以點輸？

屌，終於有人有point
見到連仔鋤dee鋤到咁好撚心痛

笑死

無錯，否則肯定比人偷

上面冇可能贏，最少輸一隻

心A 換對面隻大A 就有得贏，其他都輸

樓主就係想開晒牌問上面點贏

其實唔開玩下面都無機會pass.
係佢地FF玩個陣下面會on99 pass, 因為佢地玩開d對手真係會

暗牌黎講
上面副牌起手好靚好大機會嬴 但好難大炒到人
下面就唔同 唔單止極大機會嬴 仲係極大機會炒人果隻

按機會黎講上面贏

上面 ： 任何一隻
下面 ： pass
x13次

上面贏啊
如果下面條友係弱智既咪贏到囉

依家後生既唔識鋤Dee? 4條積都夠膽打出嚟

上面無論一隻
pair
5隻都輸

係三條贏 打閪咩

一定係下面
根本冇討論價值

8夫搏2,3門打回頭尾門又無得打
全炒

係嫁 無得炒就睇對家會唔會pass

依加上帝視角個個賭神上身

上面有巴打都講左，
下面太靚，會去盡搏炒人，唔會比你過

上邊出3條8 先 之後再打 3條2
2條a 再 34567 唔係贏硬咩?

上：起手打單支8先

888可打
AA可打

Dee 完

上面2條a 唔夠下面2條a 大

兩條a冇人打你？

你有對比先覺得靚
如果上面換成2set同花順加三條2
到時咪又係轉晒口風

係wo沒睇到花

我打先 三條8

我都諗緊8夫先有機，但去到最後下家拆A打都gg.

我係下面你一打任何一隻就出大dee啦

上面冇可能輸

拆乜
上面8夫
下面Q夫
上面大
下面四條J, 大2 完

如果你揸下面咁齊都仲要驚唔去炒人13咁我嚾你唔好再鋤dee 真心

成班鋤d都唔撚識
用4條打蛇

假設唔知牌
上面好大機會出34567先
之後下面會Q俘
上面pass唔pass
下面都四條
之後出大dee再pair 煙
唯一情況係上面出3條八先
下面為左出俘呢round pass
之後上面34567
下面出Q俘
上面再dee俘
Even佢小心 出四條先
再出大dee 上面都贏到
佢出pair k or煙都可以出pair 2再一隻2再pair煙
又或者一開始上面出3條8
下面出Q 上面pass
之後佢出四條或者大dee既 上面應該win到
但如果下面出pair 上面收得皮

我打你qqq

其實係咪好多人都留意唔到上面個pair a係細過下面個pair a

我打你3條2

Pass~

34567

上面如果過到對pair A先贏到

Jjjj4

都係個句 上面
除左三條2可以贏下面

單隻, PAIR, 五隻都輸到一棟都無 打閪咩

大pair a

大dee + kk

事實證明下面贏硬

呢兩個on9仔...
出qqq先已經係on9 俾機會上面贏
佢出大pair a
上面出22 > aa > 2 完
俾撚埋機會你都唔識贏 真係兩個傻閪對決..

上面最少輸一隻

炒2家 雙贏

佢出大pair a, 你拆3條2 出22 再aa 單支2完左啦
不過佢起手qqq係垃圾左少少..

點樣as

我aa完佢唔會aa返我？

佢出完大pair a 又再aa返你 你玩咩牌有6隻a?

3條2出咗啦

上面都可以贏 先行單 3 一隻

睇錯

我拜係因為佢假設哂佢出咩下面都pass
一早講左下面贏

大Dee Q夫 四條 完

總之開唔開牌下面都100%贏

比較想知 我推得岩唔岩

正路上家咁靚會8夫先手搏大返黎就結

LM

回帶 都咁多人唔知，重要喺度世界大戰，上次己經傾到爆post ，連網上對打都有埋，重有咩可以討論？

跟本唔會乜三條單枝

贏到7隻既
34556
4條J
A
2
2
Q full house
A結

888|222||AA|34567結
我想問下面可以點打？

下家順打就一定贏 上家點打都係輸 除非下家pass一次

呢副第二個post？

自膠

當我on9 888 唔打
AA都實打哂 last five card

你假設左人地出隻dee俾你走Q full

出3條8過到都無用 你對pair又細過人 下家有4條 你仲要有手蛇

連登真係多弱智

咁都可以問得出口

D人話上面贏就係假設下面想俾人炒 3條8又唔拆得
人地細啤煙又唔打得

幫佢死撐嗰d仲好笑

你點拆都係輸 下面齊張 你第一隻 我已經大dee Q夫 4條 大Ace pair埋尾

因為佢地平時玩開嗰種唔知為乜而大，冷有深度大下你先個種。
我唔懷疑佢地真係會大

其實唔關副牌事
個問題係樓主個腦到

有正常智商都唔會問樓主呢個問題

搏炒人 4家牌 正路都係出8夫 無就 3條dee 開 當人地有得打 單枝下隻都係落dee 搏炒其他家8至13隻

對唔住

都得 假設佢走蛇先係可以拆啤煙打
但打細煙先 咁佢唔出就繼續打大煙
上家拆煙定dee打都輸7隻

點呀你pass我單A我咪再單A lor
大dee係我手你俾我Dee帶q full結?
輸8隻雙炒呀

下點會past比你 留大pair Ace拜山呀?

一個post 見到好多弱智
開牌打上面贏=0%

唔開牌打上面個副都係0%啦

有正常智商都唔會輸

難得有dee撚講正常說話，睇班友討論真心痛點解無得同佢地鋤

所以咪要睇你賭唔賭錢 想穩結咪順打
想炒人咪搏3家無牌

我岩岩諗到啦
只係覺得贏到七隻都要上面出衰左箱咁

屌 果然係做老正 換走人地大啤煙都得

打大煙先
佢出dee就大dee再q夫再細A結
佢大煙pass就打細煙，佢出煙再大dee帶q夫結
贏七隻

打細煙先對手出多隻A先打dee輸少隻輸6隻

結論都係樓主on9 炒唔到但一定贏

岩岩岩，開晒牌睇埋幾百個reply，正常智商緊係知下面贏

出pair A咁揚 正常鋤開都知你至少2手 或d揸住d大野 實打你 下面咁齊牌更加打你 唔會pass

細ace pair 話到事就係

無

屌你老母支那仔 陷家死哂未？

下面唔係2手一pair 或者2堂細野 就唔會打 咁齊手 你單支打乜 我都落大dee啦

炒唔到又無錯
一開波走五隻避炒

3條8 3條Dee pair A 34567

你灘開實下面贏

你鋤緊D 撚知對家咩牌咩

你果對係細AA

連登太多高分低能

on9? 上面點輸? d牌咁靚，仲要出先
34567 > 222AA> 888

柒左無事，等小弟再諗諗

想玩一鋪 我做上面。
888

冇腦唔好賭錢

全pass, 急屎
1毫子隻，當你嬴

我都想試下 pass

認真pass 請出牌

4jjjj

pass

認真問，我自己玩開鋤大dee就有樣野叫「雙公無煙dee」

上面果套牌就2條A，3條2，下面果套就4條J，3條Q，2條K，2條A同一張2

者係另外2家夾埋最多都係得2隻K同1隻Q，

咁既情況下唔係應該重洗牌咩？仲有得玩？

♦️A

下面咁屈又冇多餘牌單支/pair/五張 3個玩法都可以大晒全場
上面要贏嘅唯一方法, 就係靠player3拎住同花順+三條咁打否則必輸

係會重洗

樓主朋友話重洗
但佢想試下玩 結果用下面副牌輸左
開左牌再玩都輸

點解
點解同我打既人冇咁醒

又黎世界大戰

無追post 打完機多左十幾頁

受教了 thx

有乜可惜
上面副牌咁靚要輸添啦
靚牌撼靚牌係咁

我行dee先屈佢隻大dee出來得唔得

得 輸十二隻

你噏乜呀 Even佢小心 出四條先
再出大dee 上面都贏到

出大dee 下面都結啦上面贏咩 Q3+2 J4+1 2 AA

傻仔

三條Q

想輸少啲可以出aa

追左陣post，覺得下面應該都係穩贏，但係連登有咁多鬥地主既玩家真係覺得講咁多得啖笑。個個講炸彈，唔諗花要鬥大，唔知真係以為自己係大陸

話上面贏以為出啤煙就話事唔睇花

上面：pass

Pair K

細啤煙

下面結

Pair A

我淨返大dee同四條
上面點都走唔晒

又有人話上面好難輸
唔想再玩了

無追晒po
邊個話
上面係無得贏

出牌

有冇人可以計到兩邊贏嘅機率

下面贏
上面都贏
因為上面輸少當贏，打和！

樓主弱智

呢個直頭唔識鋤大dee

係知道牌既情況下 上面無可能贏
任何牌面都屌輸下面 除非上面個副牌其中一隻Ace 係 spade

同人鋤過dee未呀弱智仔
我出pair 煙 你出三條8做乜鳩呀
牌多d就大d呀？
接實啦

阿哥你不如教下child登d小朋友鋤dee啦
三條8點樣打到pair煙？一眾小朋友都想學野架

上面出pair煙
下面又出pair煙 仲要係大煙
你不如答下我地child登仔點樣用三條8頂人pair煙

佢都唔明 大2 大Apair喺下面
出黎都會被人打
打完下面話事

上面投降啦點贏呀！

有得贏，棄權咪得囉，用下腦再講野

睇你玩咩？

上面,打3隻8先就win

樓主老母輸

上面： 888
下面： QQQ

咁你點呀？
上面： pass？
下面： pair K
上面： pair A(細)
下面： pair A(大)

你得返34567 222
下面 4JJJJ 大2
你pass又輸，唔pass剩低嘅全部細牌

題外話 如果開牌打
下面個副點輸
唔開牌都仲話可以放同花順加三條
如果開牌打下面好似無得輸
救指教

開唔開牌打, 上面都係輸
而且邊到有同花順

3條Q, 到你

上面 - PASS

下面 - pair K

上面 - 繼續PASS

Sorry 講得唔清楚
我講緊另砌
補充返 下面出先

下面-大dee 4條j拖隻4 pairA完

上面頂盡輸淨1隻

如果係大A有得贏潻

開牌打上面輸蝕好多

唔知道牌的情況下
上面輸9硬

知道最多輸少d

炒人地10隻啦

3條8都過到,證明下面條ON9
夫盧過埋都唔出奇
5張完場
不過現實3條8都唔會過到

上面輸唔多過5隻算好好
前題唔知對家d牌

呢個post連登大部分人都係唔撚識玩鋤大dee
留言上面贏個d 係咪覺得自己好撚醒？

笑撚死

上面贏

上面贏
34567

又回帶

QQQKK

下面啦 煙屎king撳住拎

話上面贏果d人唔好鋤d

輸死你

樓主其實最尾邊副贏

上面先單出3
下出4
上出5
跟著點打就唔使我講

應該下面贏，但我出錯牌比左上面贏

唔計錢

炸你老母咩 戇鳩
四條呀
鋤dee同鬥地主都未撚識分？

抵你輸啦 堂囡夫拎黎煲醋？

睇哂牌計上面輸硬

唔睇輸得仲金

你up乜9

你不如話上面pair 8下面pair J

上面贏9梗
都講到明其他人一定pass
咁認真討論做乜

上面?
34567蛇
AA222夫
888三條
求指教

就算唔開牌打 跟值搏率去出牌
下面有4條J 都係得同花順先過到

都係下面贏面大

Sor自膠
四條贏夫

開牌打下面唔開上面都有機

冇得玩其餘兩家雙公冇煙dee

一般情況

上面
222
34567
888AA

下面
AA4
QQQKK
JJJJ2

888‖下家pass（可能想留full）‖34567‖下家Q full‖222AA
有冇咁嘅可能？

應該得呢種可能赢（保守打法），其他正常都會頂大

888‖pass‖34567‖jjjj4‖pass
呢個時候上家有AA222
下家有QQQKKAA2
1.下家岀QQQ‖222‖pass‖AA
2. 下家岀Q full‖222AA
3. 下家岀KK‖AA‖AA‖22‖pass‖2
4. 下家岀單隻‖2‖大2‖pass‖Q full‖pass‖都係輸

結論：上家唯一赢嘅可能就係岀888個陣下家pass左

無可能就無可能, 唯乜嘢一可能

咁上家出34567下家唔小心pass咗係咪一個可能?
照你講法好似on9樓主咁四條打蛇都係一個可能啦

上面副牌起手咁樣一定唔會係34567行先
最細既蛇仔放比其他人走5隻?
上面點計都唔會被炒,後手出牌唔講,出先既話一定走到
確保唔會比人炒既情況下一定係諗點樣炒人

on9咪可以輸

用下面都輸
驗下個死人腦

唔出蛇先就輸硬

原來弱智真係會遺傳

888
QQQ
222
pass
AA
AA
pass
JJJJ4
pass
2
pass
KK

23456
qqqkk
pass
jjjj4
pass
2
pass
AA

原來真係有弱智

你pass,之後如果佢打四條先佢咪輸，根本就討論唔到，點知佢之後點打

佢唔係話上面出先咩？

就算係上面出先 你34567起手
下面有孚有4條
憑咩會放到俾你打3條8?

上面好多個見到34567就一定要打4條j

條q full留黎煲醋

仲要話上面出888 下面會pass

下面有大Dee（大晒） 同4條j（得同花順可以打）

成副牌都齊齊整整 唔洗打單支
只要搶到個出牌權 下家就贏

對下面黎講QQQKKAA 呢堆唔夠大既牌反而係要盡快出晒

上面贏硬
下面樓主弱撚智
我老母都打贏樓主

出左蛇仲想出3條8？

下面pair煙點都可以贏個馬鼻

咁的確有機會下家為左留住對full而pass，可能想等單隻用大2拎control之后5張5張咁打都唔岀奇，咪係唯一可能

而家講緊開牌打呀
唯一可能係下家係on9, 唔係上家一定輸

你個所謂唯一可能只係其中一個下家on9嘅例子, 一啲討論價值都無

大佬呀,上面副牌先手邊有機會行單呀,打隻3仔行頭?
你渣住3條dee仲有pairA如果咁都比人炒到真係弱智過樓主

真係睇用家

鬥地主上面贏

有pairA 大Dee
夠打888個d仲pass 既真係弱智

咁齊3dee你都唔搏炒人13真係好撚叻仔

點個打牌個開牌打架係咪on9？開牌緊係下面赢

人地34567 之後你囡full
睇佢出唔出dee full頂你ja ma
正常都唔頂架啦 大dee 4條j 啤A結啦

下面果副對手只有打3隻開局先會輸
34567一定唔拆 一開局非三條就啤
剩低 3條8 3條dee 啤A

5條開局34567完出唔到8full得dee full
出完人地4條j頂死
之後下家大dee 啤A/啤king結

啤A開局啤到盡 剩低既牌都俾人頂死
單隻 出啤 5條都唔夠大 下家結硬

打單隻下面出大dee死硬 一定唔會出單隻開局

假設上家3條開局
上家3條8 下家3條囡
上家剩 34567 啤A 3條dee
下家啤A啤King 4條j 大dee

情況1 出3條dee頂
啤A對頂上家輸 5條又係最細無得贏

情況2 上家pass
如果下家出4 上家出7/dee
如果出7有23456出
但下家會出k 因為打啤會輸
拆啤可以留一隻打4條
所以大dee完只會回到下家4條j啤A結

如果出dee 剩34567 啤A啤dee
下家頂唔頂大dee都死
唔頂 對方啤A啤dee 34567結
頂 得番4條同2啤 出啤唔會夠上家打
單隻對方啤dee在手
下家4上家回a
下家大a上家回dee下家完喇
上家再a再dee再34567結

情況3 34567先
下家必4條j頂死 下家剩啤A啤king大dee
上家剩3條dee啤A
上家啤A啤dee 單dee結

假設下家一開波唔頂3條8 pass咗
上家啤A有啤dee頂 但剩低234567
上家dee full/34567下家有4條j/囡full
所以都只會係下家贏

但下果副牌咁靚
盲牌下會拆3條囡出黎打既機率只有一半一半
我自己就唔會拆喇
所以睇對手決定 打3條囡先會有兩個可能性會輸

你3條8我pass
你有dee full 同 34567
你選出咩？我當你34567
我點都係4條j頂你
我仲有Q骷 啤A 大dee
4條j後階磚a單隻 你頂唔頂？頂A定dee?
一頂就無5隻出架喇喎
你出A？我葵扇A 剩大d Q骷
你出dee 我點都出大dee 剩Q骷 葵扇A
你得番啤A 啤dee
點解pass弱智先？

鋤大dee啊躝啦

Ching
我講下面贏wor

如果第一我單支8呢？

sorry，應該都係輸

假設最細出先
上面：34567
下面：JJJJ4
上面：Pass
下面：QQQKK
上面：222AA
下面：Pass
上面：888 (Win)

爬文啦，點會有QQQKK唔打先會走去打JJJJ4呀？

下面規定由大打起呀？

潛烏龜？

照pass

上面定下面 pair A 大d？

上面第一步應該係出蛇先，
下面出四條或者Q夫冇咩所謂，主要用黎打上面隻8夫
如果下面pair A大就贏面大d

次序:
上: 34567
下: Q夫
上: pass
下: pair A，如果佢對A係大d，可以迫上面拆牌出pair Dee

得出兩種情況，
上: pair Dee
下: pass
上: 8夫(改為出單條dee的，下家就出大dee加四條完場)
下: 四條
上: pass
下: 大dee 完

另一種上面唔拆牌就俾下面出埋其他牌完場

利申: 啱啱學識玩鋤大D